收到風 有個英國仔係意大利 笑到隔離國家都聽到！

唔知咩事咁開心呢